obat bius cair fli sex mempunyai kandungan khusus mampu membuat wanita pingsan dalam hitungan dua menit setelah meminumnya dan bisa bertahan hingga tiga jam lamanya. bukan hanya itu saja obat bius yang satu ini juga memberikan sensai baru sekaligus bisa meningkatkan gairah seksual sangat dahsyat pada wanita menjadikan hubungan lebih puas. obat bius cair berasal dari negara germany yang sengaja di import ke indonesia untuk mengatasi keluhan masyarakat contohnya para dokter juga memanfaatkanya sebagai senjata utama tindakan medis atau operasi agar pasien tidak meresakan sakit. namun kebanyakan konsumen kami menggunakan agar hubungan rumah tangganya lebih harmonis ada juga yang buat membius orang yang mengalami gangguan jiwa sedang mengamuk agar bisa tenang kembali.

Cara Menggunakan
----------------

menggunakan [obat bius](http://bit.ly/2OrD0rt) cair ini caranya sangatlah mudah dan praktis hanya saja di campurkan ke minuman cukup kasih lima tetes saja tinggal aduk hingga merata setelah itu berikan ke target yang akan di bius. obat bius cair fli sex tidak merubah warna juga tidak berbau jadi tidak akan menimbulkan kecurigaan pada target.